網紅(up主)黎講 有邊個亞洲女人外貌可以超越小茉？

網紅 up主
樓主邊到鄉下

大陸仔唔係J平開子柒咩？

樓主個老母

麻友都好睇過佢

我唔係大陸人

佢唔係up主

Up主是源自日本的網路用語，意指在影片網站、資源網站等地上傳影片、音訊或其他資源的人

連登仔不嬲中國看世界，唔使介意

張圖9成9 P過
都唔知個樣係真定假

這麼醜的妞

喺啲YouTube片cap出嚟

咁重effect都覺得普通，真人....